揾歌唔該

首歌旋律有啲似沒有如果
有個好柔既女仔聲唱
副歌好多'只是'開頭
只是da da da da da da da, da da da da da da da da
只是da da da da da da da, da da da da da da da da
有句唔知咩眼裡乜乜
臨尾又有句愛你乜乜
全能既連登仔幫下手

up